投白票會令林鄭當選？

真心唔明 請指教
根據我對特首選舉既了解 當選人要有601票
今次有1194位選委
前假先唔班胡官/當入左第二輪
就當投薯片既有601（計埋白票）
咁林鄭點都係得593票
姐係薯片601票入面有10票變左白票
都應該會係流選姐
點解會變左林鄭當選？
投白票有乜問題？

問題係 "就當薯片有601票"

咁如果林鄭有601
根本投白票都完全影響唔到選舉